msgid ""
msgstr ""

msgid "AP SET"
msgstr "AP设置"

msgid "LoadConfig intro"
msgstr "请选择配置文件，然后点击载入配置按钮"

msgid "auto refresh"
msgstr "自动刷新"

msgid "import config"
msgstr "导入配置"

msgid "export config"
msgstr "导出配置"

msgid "Security options"
msgstr "安全选项："

msgid "encryption(WPA2-PSK)"
msgstr "加密（WPA2-PSK）"

msgid "LED"
msgstr "LED："

msgid "return group"
msgstr "回到分组"

msgid "change group"
msgstr "修改分组"

msgid "group detail list"
msgstr "分组详细列表"

msgid "file read or write fail"
msgstr "文件读写错误！"

msgid "not enough storage"
msgstr "内存不足！"

msgid "unknown error"
msgstr "未知错误！"

msgid "try again"
msgstr "再次尝试！"

msgid "device busy"
msgstr "设备正忙！"

msgid "device ont found"
msgstr "设备离线或不存在！"

msgid "device online, can not be remove"
msgstr "设备在线无法删除！"

msgid "The character length cannot be more than 32 bits!"
msgstr "字符长度不能多于32位！"

msgid "The SSID character length cannot be more than 32 bits!"
msgstr "SSID字符长度不能多于32位！"

msgid "The password length is no less than 8 bits!"
msgstr "密码长度不少于8位！"

msgid "Please input 2.4g network SSID!"
msgstr "请输入2.4G网络SSID！"

msgid "Please input 5g network SSID!"
msgstr "请输入5G网络SSID！"

msgid "Please input AP name!"
msgstr "请输入AP名称！"

msgid "this group name is already exist"
msgstr "该分组名已存在！"

msgid "group name contain invalid character"
msgstr "分组名称包含非法字符"

msgid "The AP name cannot be more than 45 characters!"
msgstr "AP名称不超过45个字符！"

msgid "The ap_alive_time limit is 20-80 seconds!"
msgstr "AP保活时间限制在20-80秒内！"

msgid "AP number"
msgstr "序号为"

msgid "is abnormal,cannot join bulk edit!"
msgstr "的AP状态异常，不可加入批量编辑！"

msgid "bulk edit"
msgstr "批量编辑"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "hardware version"
msgstr "硬件版本"

msgid "AC upgrading"
msgstr "AC 升级"

msgid "AP upgrading"
msgstr "AP 升级"

msgid "ap local upgrade done"
msgstr "AP升级完成"

msgid "no device found"
msgstr "未发现任何设备！"

msgid "in setting"
msgstr "设置中"

msgid "ap version not newest"
msgstr "AP版本不是最新，请升级AP。"
